有無癌症/糖尿病人需要奶粉？

媽媽一年前確診有子宮頸癌，戰鬥左一年之後到今朝佢離開左呢個世界
之前我地買左好多營養補充品比媽媽，等佢有足夠營養去應付電療化療，但係最後都係食唔哂。反正好多罐都未開，與其掉左佢倒不如睇下呢度有無人或者佢嘅家人需要
我依家有10罐nestle蛋白補，同埋6罐左右嘅佳膳適糖，仲有1張未用過嘅便倚 (買左返黎最後媽媽大部份時間都住院，結果都無用過)
如果有手足需要嘅留個tg睇下點拎

巴打堅強d

多謝巴打

其實我諗好多經歷過家人患癌離世嘅人都覺得，與其要家人繼續受苦，倒不如離開呢個世界好過，對佢黎講都係一件好事

我做呢行。。好明白

請問係唔係所有癌症都啱飲？
同埋expiry date係幾時？
有屋企人確診咗冇耐，目前治療當中
我諗暫時未需要飲住，只係想預先幫佢準備好。
如果有巴絲比我更急/就到期，咁我就唔留tg喇

anyway 感謝樓主無私送俾其他有需要嘅人

奶白補去到19年9月，適糖20年4月

其實係咩人都飲得嘅，不過癌症病人未必成日有胃口，咁飲呢啲可以補充返營養特別係蛋白質，始終想治療之前同期間舒服啲係要吸收足夠營養先得

明白就算前期定末期嘅癌症，病人同屋企人都好辛苦，大家加油

巴打頂住

多謝你
睇吓有冇人比我更需要先 如果冇我再留tg

幫推 等多啲有需要嘅人見到
巴打都加油

Push

巴打你介唔介意放張相上嚟
我聽日陪屋企人見醫生
想拎張相問吓醫生意見 睇吓適唔適合佢飲

My condolences. 節哀順變。

我個親戚到最後幾個禮拜嗰陣個腫瘤頂住食道，食唔到固體嘢。

蛋白補就點都啱 適糖就未必 因為主要比糖尿病人飲 不過無嘅都照飲得嘅

我諗好多人最心痛嘅都見住病人最後幾星期變差嘅速度一日比一日快
明明幾日前仲嘈住話想食魚肉燒賣 過幾日連粥都食唔到幾多

樓主加油

幫手推下

幫手推
巴打節哀

啱啱睇完醫生
醫生話兩種佢都適合 因為佢有糖尿
我留低tg
麻煩巴打睇到聯絡我

報告返先
早幾日聯絡咗巴打
頭先啱啱拎咗啲營養補充品啦

再一次多謝你 好人有好報